有無諗過點解689唔連任做特首？

因為佢個女反689
因為佢個女反689
因為佢個女反689

若果我地唔可以真正燒到林鄭身邊既人
佢應該會繼續玩野
佢老公
佢個仔

一日搞唔到佢地
都無能力阻止到林鄭既報復式施政

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！